GME 全部聽住！

Melvin Capital既金主係乜？Citadel

Citadel唔單止擁有Robinhood（尋日使橫手果間）

而且
Citadel個CEO仲係
仲係
仲係
仲係
仲係
赵鹏

唔係唱歌果個

手足明啦
你好意思畀個中国人贏？

支那做CEO既公司仲信得過？
無論乜消息，乜聲明，一個二個同我STRONG HOLD

中國將成為奴隸國家

SH到人類移民火星

SH!